想問下gme ss理論上佢係咪要不問價買哂市場上所有流通股?

如題

已經冇理論可言

定係佢只需要買夠股數,夠佢還倉錢就得?

理論上聽日強制退市都得

現實上 唔可行，最終只會引發金融危機，美國政府一定全面介入

已經放棄任何理論
掛住兩股1000先
其他hold 飽佢

因為我得幾股set左一股999999先放

其餘幾股一千一千咁set上去

佢改緊規則，答你唔到

理論上佢禁晒散戶唔俾買只可以賣，沽空機構接晒全部貨，都仲差30%唔夠補，因為個market冇人買到佢還果d貨，所以連換手率巴打都搞唔掂，即係繼續sh佢就收皮。

封咗一日個市場買賣 自己圍內換手 淨係做底咗一半價位
聽日有好戲睇

間沽空機構買咗1萬股，還俾第1個借貨債主，再問債主賣唔賣
債主再賣返嗰1萬股俾沽空機構，沽空機構再還1萬股俾第二個借貨債主

不斷loop，咁咪1萬股+不斷現金交易咪處理曬啲沽空借貨合約囉

所以依家先唔俾買、㩒底個價，還咗貨都迫啲債主唔夠膽sh過星期一，咁就唔使益散仔

我都係，個兩股夠break even
其他hold 到我心情好啲先

"間沽空機構買咗1萬股，還俾第1個借貨債主，再問債主賣唔賣"
呢個係做唔到架，因為沽空機構還到股之前，第1個債主已經賣左俾沽空機構，所以當沽空機構還俾債主之後債主既貨就清0，冇得再賣。

你搞清楚貨從何來，本身啲貨係屬於邊個，同沽空係乜先啦

a本身冇gme喺手，b有1萬股
a睇淡，問b借1萬股一個星期，a就可以冇貨喺手都賣股出街
一星期後真係跌，a喺街買返1萬股，食個差價，還貨俾b就回原狀：「a又gme喺手，b有1萬股」

其實係咪啫係我借你嘅股賣出去，遲啲還你?

係,當然,借貨要俾息
所以,如果用FT就見到有個股票收益計劃
就係授權證券行借你啲SH股出街,FT分返啲利息俾你

原來IB都有

股票收益提升計劃
計劃概覽
您可通過參加IBKR的股票收益提升計劃用賬戶中全額支付的股票賺取額外收益。該計劃允許IBKR以現金抵押從您那裡借入股票，然後將股票借給希望做空股票並願意支付借券利息的交易者。
股票借出的每一天，存入您賬戶的現金抵押都將根據市場利率獲得利息。
IBKR會將其借券收益的50%支付給您。

換手率巴打邊度出黎
想笑

d鬼佬咁有性格邊有咁易收科， 就算蝕都sh 到尾，你估好似華人咁鳥獸散咩。 呢鋪唔夾爆d hedge fund都唔會收手。

不過其實好有機會引發小型股災， hedge fund 焗住係咁不問價掟貨出街套現再不問價買入GME平倉。

美國d監管機構可能見到真係有機會股災，所以今日咪唔比人交易質低個價等班fund佬平左倉先。 咁諗就好make sense。 唔係真係有機會攬炒一穫熟。

犯法就係犯法

資本主義係講opportunity cost, 從來無人講犯唔犯法

$10000我掛硬 習近平都平唔到佢 我話嘅！

無私有產權 講咩opportunity cost
咁樣禁人買只準賣 直接壓低個價
同打劫無分別 市場機制都唔成立

沽空左140%唔代表要即時還返140%
但因為人SH 加有CALL OPTION 加持下
流通股少, 價格又升, 導致借貨利息上升
導致平倉壓力

所以只要流通股升 股價又跌 利息下降
空軍有足夠保證金就會過到關

反正都係出大技 登登簽令命用估值強制回購咪得

有形之手介入 全部sh 都吹你唔漲， GME 都係跌好少姐， 應該仲有得升， 總之全部美股清倉，淨係strong hold GME, 掛9999， 等成個股票交易system 爆廠

唔係還倉錢
係還貨

你要明白佢買一萬股，個價就升，咁未平既short又輸多左錢要平更多倉，佢想做落個價都要有貨係身先掉到落去，好似我地呢幾日sh掃返上去，佢就打空炮落海，令自己欠更多貨

然後係債主收到你貨，點解要對你咁好唔乘機劏，不過今次可能有外在壓力，會小呢一關

佢出黎話：屌你老母d short我唔撚平啦，平你老母閪，我一蚊都唔會比你

如果指令佢增發股票俾佢平倉呢

配股既話真係吹佢唔漲
不過間公司俾空軍搞到冇左幾多倍身家(股價)
會唔會幫返敵人呢?

咁我地散戶就全面做雞
立即出現人踩人
但係全世界人都會對美股失去信心
美股同美金都會大爆炸

理論上聽日成個市停都得 今日咁玩

叫佢配股不如拜登政府送錢比d fund佬平左d倉佢算啦 而家最緊要係平倉， 平完咩事都冇

opportunity cost 都輸左
搞左成日先質低一半價位
7大棒 naked short 都質唔死隻股

佢頂多嚇到250up追貨既人放番貨出黎
但果到本身就有限數
你睇番籌碼分佈變化就明

聽日就好睇囉
班 wsb 火過咩咁，一定死都唔放貨出黎
今晚做空失敗，個雪球又滾大d
如果星期五收市前仲未搞掂
祝美國好運

配股俾空軍咪一樣可以拎黎平倉

姐係可以掛一萬等佢慢慢叫上黎

咁如果老散再strong hold呢

今晚唯一係殺哂call option
但只係minor野
個interest rate 咁高
再死頂就玩爆就

港股咪又係照樣有人投資

但今晚啲手法咁醜惡，我諗佢地真係要夾爆佢，Reddit個邊意志真係好撚緊定，係呢邊，只會越嚟越灰🙂

同埋配股有排搞， option好似聽日結算， 唔係都唔駛用到呢招大絕啦

根本係雷曼2.0

咁你開左借貨卷商有冇lock你唔俾賣呀
不如你搞清楚先，事實係b就算借左10000股俾a short，b都可以樣正常交易賣番10000股出去，因為俾貨個責任係a到，背後就係卷商操作

係有可能已經買夠貨等俾人call既
但之後就會更難平倉 因為d 股一回冇去頭

根本就係， 可能淡倉同short 果邊d position 真係好大， 隨時攬炒連還爆。當年雷曼AIG 咁大間都 執得， nothing is impossible。 今次散戶戰勝大戶了。

但散戶真係記得要清倉， 班大戶一定報仇， 做淡質低個市等你地驚套現， 到時再大賺一筆補番條數。

你要諗埋呢個消息放左出黎會點
就係班股東更加sh唔會放
我出到100萬一股你政府都要收

特別係經過左今晚，我怕成件事過左no turning point

除非gme 增發成倍股數出黎
但無咩可能

先唔講gme 同班沽空機構有仇
點解佢地要拎自己間公司黎較飛

咁咪姐係冇銀碼支票？

咁大件事點拆

埋單估計要過千億美金 一定係要政府出手解決

過千億咁少
上年負油價都己經4-5百億啦

真係配股就由包圍華爾街變包圍華盛頓DC

會幫你係全日最低位auto sell

citron要平倉的話要分幾日去買貨，
但好老實講，琴日嚇完散戶，根本就唔洗平倉，繼續沽空繼續賺就可以。
除非今日散戶繼續追擊。

加多個零啦

球證係佢嘅人,仲駛講規則咩.D CALL換得返錢算好彩了,仲想要貨?

啲搬龍門傻仔唔使理
一時又話已經平晒倉
一時又話同政府傾掂晒數

係爆都係爆間fund仔炸喎，又唔係爆銀行，咁易金融危機？

想問下gme發新股會唔會搞得掂？

會
但GME唔會咁做

我估佢要一嘢市價掃到夠數
如果唔係個價跌少少啲人又買番

聽日幫你自動平倉就好笑

爆係爆broker
要用其他股填氹
你自己諗

昨日最低位係126
之前網上傳要跌到115
唔太蝕咁平倉。
之後一秒又反彈翻去240up
姐係話就算係咁都仲突左9個%
試探完可能test到鑽石底應該200up.
而佢地昨晚換手只係手頭上自己既貨
不過星期五佢地點都要平一部份倉
應該就無可能一野會平晒121%
所以分批回。但我地都要有貨俾佢先得
只要SH到 我覺得升上500-600不是夢
不過之前挨唔挨到仲大既棍去達成夢想
就睇個人造化啦

佢未明
係因為有on9仔借左貨，個market 流通比發行多，星期五個on9仔要還番啲貨比卷商balance 番個量
家下佢借成百幾%姐係佢要買成一半流通股去 cancel 啲借貨產生嘅股票

呢句說話咁似上年話封城封機場戒嚴一定引起外資資乜乜乜外國國政府介入既講法

佢宜家做法咪係唔比散戶接走b賣出黎果1萬股
A咪更大可能可以係市場收番果1萬股
前提係冇其他人截胡

佢唔明從來唔係錢嘅問題 係貨嘅問題 而家條街無貨佢都要死到批貨出嚟完全手頭上嘅合約 所以只要有貨天價都好佢都要買 如果唔係份約就玩完到時就唔係被一兩個散戶追斬咁簡單 係成個市場追斬佢 所以佢要諗計還貨 係貨呀 好似係

可唔可以講兩句cancel 果個位？

理論上=政府會話有人惡意操控股市
所以冇事

理論上印股票都得

咁就會無人再敢用啦
呢個動作真係最後大絕

唔夠街貨

習近平都平唔撚到

如果賣家做咗設定唔會借到股票比外面借貨 呢個設定係咪有效？

依家就係要復仇

我就係講緊，假設 (係假設, 而家唔係) 全世界得shortseller可以買貨，咁short突左果d貨係點都平唔到倉，佢買黎還果d貨就係佢借黎short既貨。

咪上到$100008年 大眾汽車都試過啦， 冇人知？

唔好成日講vw 得唔得
根本兩回事
人地係大戶挾空頭
依家係散戶挾空頭
變數大好多

話知你大戶散戶， 總知你比人夾咪要買番貨番黎，夾到幾高都係咁話， 個市場機制都係一樣。大戶夾仲好d, 有得deal。 散戶sh 到尾，你今次大戶比人夾搵邊個deal

班人吹到空白支票; short sellers bankrupt 就 broker 埋單/再唔係就政府填。咁broker會take 呢個risk?實羅其他人既貨去平倉。因為無商不奸

其實可以買空自己賣空左嘅貨

借貨合約都有對頭人，如果佢同對頭人傾掂數
例如用200美金1股咁賠返俾佢嚟代替還股嚟完成合約

對頭人都可能會驚就算逼佢還到股，點知下個星期一會唔會返回原點幾十蚊㗎
隨時200蚊就殺，割禾青袋落袋算

咁就唔關散戶啲貨事，唔會不問價要貨

點check有冇join

200蚊殺都好 佢都要蝕未YOLO之前股價好似十蚊都無

睇得自己太重

問題咁就變咗賺錢嘅係一開始借貨俾沽空機構嘅機構
大戶挾大戶嘅遊戲

yolo散戶就變成另一間大戶用嚟挾人嘅condom
你知、我知、大家都知下星期實會回歸真實市值
睇下邊個夠膽sh，又睇準沽空機構幾時傾掂數
喺嗰瞬間之前一分鐘先走，咁就賺最多
hold過龍就衝落懸崖

競膽試速，勇者勝，呢啲錢唔係我賺，冇膽賭

其實得好少人唱反調
我就成班U grad朋友都sh 緊
用股市profit去參與依次史上首見嘅多軍大戰喎
輸就輸粒糖，贏就贏層樓

係㗎 但係咁 對某啲人嚟講無嘢可以輸all-in落去反而話唔埋可以咸魚翻生

現時流通股4300萬股，沽空率100%+
當佢地沽空咗5000萬股方便計

當佢200-300蚊現金結算，即係會蝕100-150億美金左右

即係蝕咗條香港-深圳嘅高鐵唧，咁計又唔係蝕好多
吹到會變股災就真係吹過龍

散戶挾空頭
個頂價睇怕會再更加高
大家都係幾十幾百股咁推上去

會唔會惡到唔洗佢平倉當廢紙就咁算數🤡

真係
見依度好多傻閪開post或者回應都係講緊輸幾千幾百港紙已經喺度依依喔喔，唔死都冇撚用

屌有連鎖反應吖嘛

市場氣氛問題
連鎖反應 拖累其他股
不過由無限QE開始 已經冇正常過

你幾十蚊買咪係囉
幾百蚊班人咪買緊大細姐